九龍係指邊九隻龍🤔

完全唔識😂

好撚心啦 幾十歲人仲成碌柒咁....

史進都唔識？

指飛龍過山車。

有白虎就真

😰😰sor lo

好撚好笑屌你老味

一開始係降龍28掌既
之後cut成18掌
而唔見左既果十條龍既其中九條 就係大家口中既九龍喇

55⋯⋯

木鹿大王

真心問定假膠
睇書話係八條山脈再加個皇帝

我知你已經好努力

答案係入面

唐文龍
林文龍
西九龍
黃仁龍
成龍

囚牛
睚眥
嘲風
蒲牢
狻猊
贔屓
狴犴
負屭
螭吻
唔知同龍生九子有冇關呢

贔屓, 螭吻, 蒲牢, 狴犴, 饕餮, 𧈢𧏡, 睚眥, 狻猊, 椒圖
原來龍生九子都仲有兩個說法

狗龍呀
你有無玩mon hunt架

Show Blocked User - 迪許